而家買AirPod Pro會唔會好不智

會唔會就嚟出新?
用緊隻Momentum 不過傾電話對方成日聽唔到
有諗過訂隻Colorware嘅黑色AirPod pro
不過粒膠係白色又好撚怪

鐘意咪買

見佢呢排係咁清AirPod
驚到時出iPhone又會出埋新AirPod Pro

忍吓手, 我都想買, 但未買住...

你買airpod pro 黎講電話既話對面都係聽唔清楚
要講電話買返airpod1/2

唔撚係掛

係， 不智

1/2都係唔清楚架啦
Airpods講電話/發語音都係垃圾

唉 咁都係繼續用個momentum算

會出新AirPods?
利申我都想買
賣緊$1599